「伸手撚求屌」尋找港產片Fans

各位巴打，我搵咗一套港產片好耐
劇情我淨係記得
一個女仔鐘意咗個有錢仔，
會成日煮蝦醬炆豬肉比個男仔食
我淨係記得咁多咋